一人一個比唱片公司害撚死嘅女歌手

我先

牙Gin

環球嘅
management A&R造型師
我屌哂你哋老母

咪比我見到新碟unplug 仲好聽過頭三plug

上兩隻碟真係比你班仆街玩撚死

黃菀之

王菀之

A99er

全部
根本全部都係垃圾，
比唱片公司夾硬推出嚟。

關家姐

香港根本無好公司

泳兒

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

趙學而

同意！